好心啦 啲女手足唔好再著到咁出嚟發夢啦！

一路都唔明白點解啲女出嚟發夢要著到咁少布，吊帶底胸背心 勁短既熱褲。其實係為左啲咩而著到咁？真係為左呢場運動而出黎定係為左比人𥄫？

我知你地身材好，想比人𥄫既可以平時出街先著到咁，唔洗喺呢啲抗爭日著出泥講真啦，著到咁真係會跑慢左，到時累到啲前線就唔撚好啦
又唔係唔知而家啲狗點對啲女手足。好好保護自己著翻多啲布啦 好心啦

圖定老母

屌你老母

之前有人著短裙㖭啊

真係見到都鄧佢哋擔心

裝就識買，方便運動嘅衫褲就唔識買

上前線囉

琴日發夢都見到有女仔著勁短既褲

包實晒冇睇頭

老老竇竇，女手足保護自己方面真係有改進空間，要知道你地面對緊嘅除咗係殺人犯、恐怖分子之外，同時間佢地亦係一班禽獸、強姦犯
為免佢地獸性大發，跪求各位女手足發夢時著鬆身少少嘅長褲同tee啦

其實同意
我個朋友望住兩條女
短衫短褲
條褲就嚟比件衫遮曬
褲都見唔到

短褲都唔緊要 最過分係吊帶背心仲要係貼身既